［逃港］有冇巴絲fresh grad即走

有冇巴絲試過 話者成功
Fresh grad就即刻離開 去香港以外既地方打工
並諗住係stay
我知可能性好低
不過都係想問下有冇成功例子話者有冇tips分享

推

去外國讀個碩士 再留低做野

lm

屋企唔夠錢